ios呢兩日瘋狂彈app

Iphone 6s

Ios 10.2

連記搞搞佢

我都係10.2 但冇事喎